連登仔reading拎u? 唔好再曲解gPhone意思啦

之前唔小心開左去吹水台 依家開多次

懶嘅直接睇最底紅字

話說幾日前有依個post

黃之鋒 : 唔好再去建制Page俾嬲嬲 thx

好多人睇完依個post 就叫人唔撚好去東方同cctvb嘅廣告商個到派嬲洗版

但係 事實係咁樣

唔該你地睇清楚啦 黃之鋒係叫你地唔好去建制Page俾嬲嬲炸

依家d廣告商嘅page 係唔撚係建制page呀

我出左個post叫人抵制東方廣告商 屌老味

依個comment 都有348個正評 想問係咩事

政府黑警民建聯唔怕核突，因為佢地唔駛向人民負責任；廣告商怕核突，因為消費者會令佢地負責任。

以後見到建制藍絲page 可以學黃之鋒講嘅咁做 但係唔該大家繼續去藍媒嘅廣告商派嬲洗版互like comment

thx

btw 如果語氣重左 好對唔住 因為我真係好驚以後都冇人幫手抵制cctvb 同東方嘅廣告商

睇完就做野啦

【TVB任務，晒你幾秒】今日洗版精選 - 添寧，透濕能力差 (4 Mar)

推俾更多人知依樣野 唔想再咁多人誤會

抵制東方link

抵制TVB link

推

屌 又開左去吹水台

幫手推 之前做過幾次任務 加油

大家唔join 任務，啲商家係冇原因去撤tvb廣告咖
其實嗰次audi咁快撤tvb廣告係因為大家去左洗版，po佢唔全，連大陸嘅安全測試都可以fail 嘅舊聞。事實上啲商家整FB page 都係想做online marketing 去推自己嗰page 吸客同留客，如果啲客係page 發現間公司嘅仆街舊聞可能就會走，直搞到佢online marketing 做唔成之餘仲少左個客。 audi嗰次嗰反應其實好typical，佢第一時間去del comment 而唔係回應，因為人地賣車要sell 安全同可靠，大家去洗版舊事重提真係會嚇到佢地以為又要處理多次啲醜聞，del 唔哂先宣報撤廣告。同埋買車呢啲嘢唔平，好多人做online research先去買，所以online marketing對佢地真係好重要

第二就係大家亂入個Page 會搞亂佢完本嘅engagement， 因為好多時啲page 會落ads 係同過嗰page 有engagement 嘅人度，結果嗰ad就去左杯佢地嘅手足而唔係target customers. 加上FB 應該係會估嗰page 比較受乜人歡迎而幫佢地啲post show 落乜人嘅feed 到，例如奶粉page 多數target 媽媽，但有班細路同男人就入去，咁FB 就會以為嗰page 其實開始受細路同男人歡迎，show 多啲佢啲post 去細路同男人，打亂佢地啲online marketing

所以，題外話，無論用真ac定假ac都係咁阻住間公司就算嗰page 嘅engagement高左都冇用，因為佢地唔係林鄭，唔可以咁唔要面